大隻狗公日日媾我條女

我條女斯文女黎
佢之前去康文署做健身比條狗公媾
條狗公Show肌肉又借d健身機教我條女
摸手仔咁
之後我條女比條狗公日日煩
問我條女幾時去做健身
我條女比相狗公睇
狗公話我太潺成個道友太雄咁
叫我條女分手

你去搵個大隻狗公教你
你再狂摸佢手仔加肌肉
好快佢就會放棄你條女

大隻多數gay

唔好以為淨係個狗公問題

你去揾胡師傅 叫佢幫你操到大隻過佢再教佢做 順便飛左你條女

之後就唔洗我講啦

唔溝左你條女先點溝你

你條女 俾相狗公睇 俾你嘅樣嘅相狗公睇 一樣都帽事嘅

遲早分手

搵我 我啲肌肉簡直完美

操肌